Upgrade Desktop 打機&執相 (Now i5-4460 without display card)

Upgrade Desktop 打機&執相 (Now i5-4460 without display card)

依家電腦Spec:
- Intel® Core™ i5-4460
- Asus H97-PRO GAMER
- No video card
- 8Gb RAM
- 火牛 550W
- SSD 256 Gb (Window 10)
- HHD 300Gb

Upgrade Budget: < $5000

電腦主要用途: 打機 (Mount & Blade 2, Total Wall Three Kingdoms etc.) & 執相 (Photoshop + Lightroom)
想要高/中畫質 (fps 個d不太了解><)

本身電腦開機10秒內 好快 run文件上網完全冇問題 係好想打機同埋執相 (玩到啲好普通遊戲同埋photoshop成日窒吓窒吓)
諗緊有冇必要換CPU motherboard，定係加返個video card 同升級到16 Gb RAM 就OK? 同埋想加返個1TB storage device

將來想玩GTA 6 ，可唔可以等到嗰時先再全面upgrade？

各位師兄有冇咩建議？

隊張新graphic card落去頂住先
我都係咁
用緊4440

加多條8gb ram
換張 2070super
換個淨d既cpu風扇
加多張creative / asus 音效卡

利申 仲用緊Amd 855

靜*

I5 4460 + B85M, 垃圾 A卡 R7 370
諗緊成部換算

cpu 又停產
ram 又停留係 ddr3
比我就買過部

最多換粒二手 i7 同加到 16gb ram, 配張 1650/1660 玩下

留火牛hard disk 機箱

其他全換啦

先睇下你隻火牛到底有幾多6/8pin再講

算9數啦
認真要上既話你要CPU 板 RAM GPU 全換

btw 你連大B細b都未識分

有冇咩好介紹?

2070 Super 要$4,600
大唔大機會頂到gta6?

No problem
你估個個都買2080ti咩

成部換
利申 前4460+gtx970用家 打gta5 PUBG cpu都100% GPU先用得果60-70%

應該咁講 換cpu motherboard ram 其他可以留低

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

總計: $5,337